又散水撚又停你飛 真係笑撚死人咩 用下腦好難？

雖然係不割席不分化
但你地做野之前可唔可以用下個腦？

明知第一日最聚到人，最多民怨
晨早就叫散水
一鼓作氣，再而衰，三而竭懂唔撚懂呀？
之後今日唔撚夠人
搞到要搞無差別停你飛
搞完仲有班人走去丁
話冇國際社會支持冇所謂
你地唔係同緊7百萬人嘅香港政府講數
係同緊14億人、世界第二大經濟體、極權封閉嘅共產黨講數呀
你冇國際社會大幅度支持點贏呀

你走去停你飛都唔撚係問題
你地淨係唔撚俾飛鄰國+講普通話嘅上機唔撚得？係咪要搞到我地冇曬國際社會支持先安樂呀屌你

已經屌夠啦，唔做都做咗，思考下以後點樣做得更好啦。
語氣可唔可以謙和啲，無論對自己人定市民遊客都要be humble，發洩式語氣對件事無幫助

一子錯滿盤皆落索呀巴打
衝動不思考係好快可以令本來已經劣勢嘅我地玩撚完

捉到公安乜都唔敢做
仲可以成堆人護住佢
偏偏走去阻外國遊客又夠膽

同埋上面咪講咗可以點做
選擇性停你飛
以我地嘅人數係絕對可行
到時咪睇下AA會唔會停曬所有登機

核彈都唔割呀

唔割唔分化
唔代表唔可以educate呀巴打
Be smart be humble呀
我地呢幾日都好唔smart，開始有種衝動純發洩情緒
Be calm都好重要㗎